[A/I] 新GAME 熱練戰士 （4）聽日得9度，唔好凍到中肺炎，大家要身體健康!

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。[/quote]

想問 我推圖推到4-2

而家有2000榮譽

應該打到5圖先換

定而家換左飾好D?

無課:
雙A+ :
10分: T1 輸出 (雙技打全體) + 一隻t1 坦／補
9.5分: 雙T1 輸出/ t2輸出+ 補
8.5分： 1坦1補
(無課唔建議用喬 推圖相對比較慢)

單a+:
8分： T1輸出 (巴打們首推金秘書)
7.5分： T1 補+ A英雙技輸出／ T1坦: （濃湯寶）
其他都唔建議了

有課：
會課既 如果淨係想簡單過關
建議 臨+是但一隻t1輸出 就開
因為課50usd 有紅色t1補 其他可以睇返上面

上面Credit to 行路草巴打

A+ list
坦：
T1 濃湯 T2 海力
推圖：
T1 金秘書 竹槍 T1.5 暗黑 金童 無名 康斯坦特
補：
T1 萊茵 韓秀雅 T1.5 羊男(因為男角)
上面Credit to 路斯基巴打

關卡 地名 掉落物
3-1 札拉公會 3階魔法武器
3-2 丹丹城 3階貫穿武器
3-3 丹丹城 3階攻擊武器
3-4 酷巴特城 4階衣服
3-5 酷巴特城 4階輔助武器
4-1 指頭林 4階魔法武器
4-2 指頭林 4階衣服
4-3 酷巴特城平原 4階貫穿武器
4-4 酷巴特城 4階帽子
4-5 酷巴特城 4階魔法武器
5-1 戰神神殿 4階貫穿武器
5-2 戰神神殿 4階攻擊武器
轉貼FROM 巴哈

等大家唔洗搵得咁辛苦

推this

1001 唔開POST

推呢個啦咁

辛苦哂
應該個個打緊pvp唔得閒彩開

唔係計左分啦咩

推依個先

未入公會既, 可以考慮入黎
"香港人，黎明總會來"

咦家分左兩邊～ 頭痕

繼續
食屎啦又中

其實加番A級神角置頂好d

早d打早d上rank
金一同銅一贏一場都唔同榮譽

車~ 來來去去, 咪又係得臨

不過吸血鬼, 周倉都可以用下

食屎啦又中

扑主任? 果度野搵唔返

朴主任
全驚最高攻

合極都唔岩用

第四隻喇
做乜佢咁鐘意我

我信up 10分鐘內中2隻

吸一吸D歐氣先
準備抽今日3張卷 + 5張一般

A神角
坦：臨
輸出：朴主 周倉
補： ？？

235 升級石..

刷左成日 終於中把劍俾熱練
你打到邊

補！

今日暗黑up?

補無 直課萊茵
物超所值

重係5-5 未得閒打住
重打緊料合武比補師 合咗4件都唔岩

未完 2日

卡關了

終於中

有紅隊用

驚抽爛，除咗免費抽唔入酒館等補師up

輕輕推

成千粒升級石

課50分啦
遊戲體驗差勁遠

5-5 5級頭
5-6 5級輔助

上左6隻做Ss. 仲有1000 留覺醒用

手機驚零課金
我刷完裝先撞過去，第5章開始養生

30層 a+卷
好似玩ad暴擊

補: 歐拉?

多謝課長比機會我玩遊戲

我好撚想要佢。。

乜鳩都唔中 ，正常非洲人

3-5 中濃湯舊嘅玩黃隊抽極都冇,衣家要輸出就中

你是咪想俾人屌 ！！！講！

咁你又慘左少少....好啦唔屌你啦

可唔可以講下點解

Push

大家d鑽同常點用

雙坦雙補

推人流打手
玩過星矢就識

6-1出魔法

推完5－4打唔到5－4支線屌

最高級....無人用到

當你知有人首刷中萊恩
3-5中隻補羊個時
你會覺得自己好幸運

往死裏抽

抽完就你個名嫁啦

本來玩緊雙補+臨+筱蘿,諗住a+卷中求其1隻輸出

唯有繼續雙坦雙補

樂觀D睇，中濃湯好過中補羊

你依把唔算最勁既裝黎架啦 我把弓真係..屌

把弓...咁高攻既

卡5-1 最後一關
刷下支線賺下升等石 & 鑽先
刷裝刷極都唔出好撚滾

刷得出都係俾白色

你贏

佢把野起馬命中同傷害唔岩補師
但我個把係神弓黎。。。

岩岩抽到臨
依家用緊海格 由蘿 巧克比比 來因
諗緊臨轉由蘿好唔好
比d意思

弓係高D 所以無咩關係

5－1 過完應該5－2 直過

弓我有用

大家其實打到邊

雙附屬仲要加攻

咁多巴打後悔升光明做SS

臨打到6-2都坦得起有突

好簡單 你將隻臨升lv
同宜加隻坦比較下
有冇坦耐左／過到關你自己會有感覺

副屬呢。。

30樓你地修練左幾多次先過到?
仆街次次一封重劍我就含撚，又要拎吸血鬼出黎坦

冇後悔過
預言EGO活動光明係神角

一樣架

個陣袐書直過

佢唔係補師用...魔法棒黎
我就係想要補師用到既杖

但岩用過補

oic 柒左

卡5-1最後一關
29/F

第3日

我都係用金祕喎，你咩陣

副屬最好其實係加攻擊力

有無A輸出

我大把無用裝啦 成堆魔杖

我都係副手先

咁係咪主要用黎回體

最慘用到就下級
用唔到就上級

大佬

依個真係好撚慘

有無巴打講下啲升等石可以有咩途徑獲得？同埋無課大嘅會升到幾多隻ss?太珍貴唔敢亂升

但你會發現數值其實差唔多
咩副屬先係問題

傷害硬道理

暗黑勁唔勁
恐懼狀態即係咩

隻game有咩過人之處，我見好普通，畫風又一般

向後行任你打
暗黑好野黎 我係暗黑打手

可惜都唔算成日中喎~ 一場通常得一下

回體，商店買升星石/神裝附魔，買材料關/空中花園次數

我自己每樣都有買d，又無買盡囉

13%先羸

恐懼有咩用

支線，抽人，商店買
好似係

6-2 出攻擊武器

韓服有無出到重生
尻升左d a級到s 想拎番d升級石啊我屌！

我覺得空中花園唔洗買啦

推咁快嫁
留個名先

真呀 由佢慢慢回算啦

空中花園慢慢磨啦

材料關先緊要

行咁快仲卡緊5-4

師兄全紫裝？

放棄用體博運推圖了
都係慢慢刷下lv上去算
咁撞落去連lv都升唔到

6-3唔夠揪

唔計飾品 11紫

追唔到

有冇巴打開到5級飾

2A+超難刷

入到去隻臨倒水咁扣 開左技先慢番
應該輸在隻補未上紫武紫輔

本身莜蘿加裝有三幻五戰，入隊係4-4俾怪秒全家，剛剛升咗隻臨上s，啲裝俾哂佢都係得三幻戰，但兩野幫手坦過哂4-4
而家發現要升下隻補

諗左一陣先明你打緊拼音

我得一隻B角用到

全post第一個用臨用到依家

起馬唔係最上級

新post留名

都係之前其他驚post 學返嚟，隻幻字好好笑

本身莜蘿加裝有三幻五戰，入隊係4-4俾怪秒全家，剛剛升咗隻臨上s，啲裝俾哂佢都係得三幻戰，但兩野幫手坦過哂4-4

求翻譯

支那文都學

明白了! 三萬五戰力
哇~ 諗左好一陣

係呢~ 咁你隻莜蘿係咪SS?

谷到咁都過唔到5-4 第一關

真係打到懷疑人生

開左4定5日
叫佛心game
易首抽
得閒無野做又唔想玩支那廠咪hea下
還掂起屋企wfh又無咩搞作

100%韓廠驚
無支那份
佛心唔課都玩到但要刷首抽

岩岩為左要過4－4支線忍唔住課左68蚊 抽野換
加埋之前抽左30 終於有隻a+ 但係我情願要隻臨俾我強化宜加係等商店出碎俾我買

你老味5-6尾關係咁補血 磨到2046

數值得攻防血 增傷減傷可信

真 我依家好想中重覆

過到咪得

齊隊就望重覆

淨係中過一隻臨想+1都咁難

點組好？

等緊出隻特別技能有用既坦

臨 熱練 4個字個條女 史補

咁呢

踏實啲換碎片

我比較想知D加攻技能會唔會重疊

等新角up

筱蘿 熱練 萊茵 金童

臨 熱練 黑暗 史補
抽竹槍 濃湯就好好抽
濃湯 竹槍 黑暗 熊補

臨個問題係招技係垃圾

莉拉pvp幾好用，附魔埋閃避，成個mon都miss

係衰大技 唔係佢T0

A角黎想點

附魔上閃同攻速做buff機

宜加就係差臨強化果5％減傷就差好遠宜加頂唔到5－5傷

如果泡泡可以燒全體就好

隻GAME太少野可以做
當你無野做就會好有衝動抽Q哂D鑽

想問你課左幾多 我課完350之後一直想買哂兩個禮包衝200積分

補問題

禮包值得買

應該唔會 未開到技佢已經得返半血咁制
補已經613 攻 8％回血量

我個隻係第一波即冇半行以上 之後長期兩三成血

我補仲要係好彩之前推圖出左5等杖 所以應該都好極限
附魔又唔會加回血量淨係可以谷攻

我11.5回血
過唔過到水副?我想睇合既補師武有咩附屬

宜加試下先

點夠你玩

過唔到 坦唔住
你飾物有雙回血詞條？

暗黑up
抽左成萬鑽都無 好sad
抽完好撚空虛

其實整隊係咪唔洗用5-3張卷住

留黎等出新角再抽？

12:00開始up 就抽左6000石+10卷,啱啱又抽多3000幾石,都係0 a+

用哂體打哂野就好悶
極快刷完d體

d up水9人ge

你地抽中a+ 重覆 會唔會升技 定留黎覺醒

我選擇左升技 今朝有酒今朝醉 800石都唔知等到幾時

有無首抽ac...
刷撚左成日得隻shcub

岩岩中多左隻 廣告free抽

已經4百幾分 鑽抽哂 升咗7隻上SS 無哂石覺醒 而家等運到

3萬石咪又係咁

我好多碎唔敢幫啲英突破住 未諗定玩咩 比啲意見

你ios 定係an？
如果你係ios 你可以俾個空apple id 我聽日起身幫你刷下

呢到課左幾多 連濃湯寶都可以抽到重複

Ios 唔麻煩巴打你喇 要轉黎轉去
順便問下姐

唔係呀我幾鐘意玩刷首抽 認真
你可以留tg 聽日你未刷到你開多個apple id 幫你刷下

好！ 我繼續刷

5-3 送必A+?

佢應該想打3－5

濃湯 金秘書 雙補+暗黑

咁玩唔會哂左啲碎咩 隻熱練多碎到癲

D碎可以用黎覺醒 唔會哂
當然熱練你覺醒咗係第2個世界 咁就睇你課幾多

大佬~~
想問下隻 理寇斯 好唔好用
岩岩抽到
冰凍人勁唔勁?
建唔建議練?

咩事熱練咁多鑽

果日up 出左兩隻無名四隻熱練

到底你課咗幾多 1000分未

未 370左右

點睇D英 著咩類型既裝備架

刷首抽刷左成粒鐘 一個A+都冇

岩岩3-5中左隻金秘，但本身s左熱練，應該轉做金秘定繼續熱練好？

相同屬性有加乘

所謂屬性係指... 紅黃藍色？

得兩隻ss

咁都重覆？ 屌

課長

攞番同樣武器既英黎睇

可以同用

係

淨係用神補同送既ss +1a1b終於打過左 3-5 比隻 好d既a+好嗎

Btw狠人好廢

死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

暴風雨

PVP其實都幾鳩 無得揀人 成日對親D覺醒哂既 打毛咩

打到5-1，邊到有得刷紫裝？

.....

暴風雨打Boss關唔差，換撚左隻狼人啦
廢到唔應該入隊

我用a同b都好過狠人
有裝先係王道

暴風雨ok wo,我抽左4 隻

覺醒左一打四

買咗兩件4級紫裝畀金秘書，即刻過埋4-4

好合理既，宜家覺醒到都係課長

依兩隻ss勁唔勁？

買左第一件紫裝
好辛苦

我見幾個連登會既已經有1-2隻覺醒

30層抽到暴風雨，正

真係正咩

我用緊,+2 埋,幾勁呀

正左先

A/a+卷 又a

推圖好用，但pvp打唔到後排
前面最好配擊退

呢個一定嫁啦，無期望無失望啦

今日力推暴風雨

我宜家d附魔都洗擊退出黎，好正

仲有邊d地方有a+卷？ 30層？

yup

有咩慘得過整到金裝但用唔著

過埋40層

d屬性靚到

勁

有無公會收留人

好後悔SS咗7隻角 有無得reverse
早知覺咗一隻先算

你真係好抽得

刷咗8件藍4帽，1件板金都冇

卡5-4 連一隻SS都未有

無得抽了 乾塘

同進度
依家慢慢合5lv紫裝比隊友

合撚左七把得一把用得 下級

我冇指虎但係咁合到

想問下 岩岩抽到竹槍 同莜蘿金秘書一齊上好唔好 依家用緊B級補

邊度買

無更好既點解唔用？

佢pvp係唔錯既
面版攻擊力佢好似最高嗰批黎，打後排解buff

死左會自爆打多下，一齊死會唔會打和

原來已經夠過4-5，到第5章喇

兩隻都S only
講緊係同一套坦裝，同係S，莜蘿數字高5千，但臨坦過佢

你地d支線會唔會打埋？定係推晒關先返轉頭？

想問 如果齊圖鑑底下

只可以覺醒兩隻

你地會點揀

高戰有時都只係虛戰

金秘書+隻坦

袐書 槍女

巧克力皮皮 光明

想問下空中花園 如果修練 係咪拎唔到初次過關既獎勵？

係 入場刷次數疊上去啦

你地係咪刷到30關就唔修練

一直都冇修練過

一樣加%點解唔直接打，博下贏到就直接過

修練當係SKIP卷 但一定FAIL咁解 你下次過倒照有獎勵

係咪隻補問題，我得美杜莎，用臨條血捱到開技已經半死
我莜蘿有得補血被動有減傷好頂d

有無工會有位

我隻補係買返嚟個隻，美社沙太弱補唔起

卡左5-4好耐, 又冇錢強化紫裝, 日日刷5-3刷到嘔

5-4好似極限咁
唯有得閒掃蕩下同等升級石升ss

神線附魔用300石買抵唔抵？

光明係咪得個型字

同意 , 細緻D金秘書+湯

刷左幾日都無雙A+

同卡5-4 , 錢真係唔夠用....乾哂塘
鑽石都仲還好..

抵

諗多諗 都係唔課688 養生玩算

突然諗到個問題
如果用鑽石抽 出B級
係咪應該唔招募 拎返30石算

但熱練同暗黑係主角黎

好似會有翻身一日？

我無a 唔會拎...

其實主角隊3隻都唔係差

好難刷裝

熱練係大後期角，覺醒齊裝先勁

前人既經驗

推到卡關咪打下，當升下lv
反正刷裝不如刷料自己整

暴風雨！！！覺兩次！！！
(今日)

打支線拎獎品

有冇人覺得要換裝好煩?刷素材換幾次,刷天空又換, 打番關又換

30層！

勁尋日開始上番神枱

前面啲支線都清晒, 啲紫裝都升到7,8 lv, 但係就都係卡, 依家得番刷5-3, 仲要冇晒掃蕩卷

最前果d都係打到5-5者

A+卷出巧克比比，好絕望

聽日話唔定就上神枱，唔好灰心

6-3

好勁

班覺醒友已經唔知打到邊

不如而家就放佢上神枱等佢開心下

用落都係覺得廢廢地

agger

重刷咗黑暗就直接開波，無用過石來抽英，淨係用來回體推關，唔夠做就刷循環打裝升lv。

但呢個組合好似太弱雞，應唔應該抽幾下搏一搏，定照推等運到

利 零貨玩家

兩隻都唔差呀

今日係暴風雨！！！

隻野真係勁？
岩岩抽到

佢攻好高又打群體我覺得唔錯
缺點係前排易死。

利申: 得隻光明比較

推過3-5 & 30層睇下中咩先再諗

組左3隊
每個陣營一隊

上晒ss定覺醒好

覺醒4隻》ss 12隻

其實我都唔明 點解要將主角3人 分開三個陣營

利申 睇到第20話only

但同陣營 要覺醒晒 要食相同角 200碎... 好難

佢未講，睇到55

好想重生隻暗黑 俾紅隊覺醒

用黎等出新角

直接del game 你都爆左機啦

我琴晚a+ 卷都中左巧克比比

佢好差咩

6-3出貫穿裝

多d人吹奏就勁

等我吹奏下啦咁

其實唔差既

卡5-3是咪正常

屌你 6-4又係出甲
開始重覆 但又冇得刷神附

5-3 係第一關難，過完就易

隻坦咩裝

就係第一關 坦到第2回死 次次打3回無坦輸

一拳拳王
已申請入會

上+10再打

好 try try

用緊頭4隻，卡左係5-1
坦係咪用雙坦，定係單坦？海力換濃湯？

個個都幾廿隻A+

打到去邊先有紫裝刷？

值唔值得用石抽英雄?抽咁耐得3隻A+,仲要有送係開game送.....

課左幾多先有咁多升級石？

幾廿隻S/SS

海力pvp角黎

好多巴打都好課得

5-4 開始
之前果d有機會主線打一次

見巴哈無乜人玩
點知依邊咁hit

新post lm

卡5-6 boss 求建議

我得8隻原生A+咋

好好玩

連埋送既莜蘿得4隻

無課玩家可以諗諗臨同泡泡

我得3隻咋

覺醒

唔知點解用同一套裝臨無莜蘿 咁硬

海力 金秘？
定主角 暗黑好

+3

卡緊5-4喎

無事了 已過

聽人講又話濃湯勁，所以都唔知用海力定濃湯

信自己

首抽抽到奧兹&金童
呢隻勁唔勁

臨有冇撐減傷 我覺得兩隻用既裝唔同類型

你隻補谷爆攻未 同埋dps 藍4武未？

6.5 分

岩岩開天梯係打天梯既好日子 好多大佬未開始打 on居居衝左上20幾 笑左

要抽到2a+同埋係T1既 係唔係冇乜可能

都係時間問題 你刷夠次數實有一次中

刷左超過100次啦喎

唔係唔刷嘛

兩隻都勁 睇有咩腳

臨所有附魔揀減傷

你自己計個%囉 中a+ 係2% 22隻入面有我當有4隻係t1
姐係你每抽有0.03%中一隻t1既
咁你覺得100次好多咩

有袐書已經開得

其實100次係唔多啊
只係上黎叫下春
好似機率比想像中更低

1a+冇乜意思
有得抽就當然雙a+起手

佢出a+機率係2%
A+英就total 22隻
你自己計下個機率

講聲加油啦 如果你課50usd
是但刷一隻t1 輸出 已經夠你玩到好遠其實
你唔好俾呢到d 大神巴打嚇親

係咩 我就係玩左1隻a+覺得唔夠勁
所以就重刷

雙A+唔夾又點?
我光明起手 依家咪又係打到6-4
我唯一建議就係刷一隻輸出手

呢隻GAME宣傳唔多唔係好多資料
D強度都係睇PVP時邊個難打黎做基準
但附魔唔同已經係唔同既角黎
可以揀自己鐘意既角發掘下既
暫時我覺得平衡度都尚可，係補會見到比較大分別

慘在 有人得筱蘿同另一隻A+
3-5中番筱囉 2/22都重覆

邊隻？

抽到咁我而家想勁中佢升爆佢算

光明

無錯 任何角升到極致就係藝術

就好似當時我抽到喬+1
就覺得算啦升佢啦有時都係一種緣分

頂你返快d出還原卡呀！！

32層打左23次先過

我光明起手

有時撞岩隊野俾人ban曬係都幾難打

臨

咁可能佢無課掛

呢個組合真係

無課刷袐書就夠啦
最多刷隻補

做好心理準備30~40抽先有可能中一隻，仲要未必tier1

暗黑
但睇你本身有咩角

你要比下建議我地就真

其實無up係咪唔洗抽 暫時仲有一萬石

4隻s ban左兩隻
D 材料關又係
咁岩升死左某type就gg

課長表示

15000 鑽
1隻=正常
2隻=先甜後苦
3隻=歐洲人
0隻=先苦後甜

真

唔好 等新角限角好過
普通抽同倒落海無分別

金童打材料關爽到

最高+9？

歐洲人既世界你地不懂

我係靠d唔關事既a+角 上夠裝其實都推到14層起碼

你指隻補既武器？未藍武

你試下刷1000次再講

呢個係琴晚刷出黎
好在2隻都係攻

齊裝真係好重要

隻雅勒梅絲真係幾勁下
係咁車架海盜船車死對面

5-4 點走出地獄

咁你試下刷埋再試下啦 推推下就過到
同埋刷下附魔

隻船仲要加全體攻

拿出魔法小卡

你咩隊

主線仲有冇a+卷拎？ 除左3-5

我有萬七石都唔敢抽

空中花園40層有A,A+卷

唔敢抽呀...多數冇A+角

覺醒圖好型

推到5-1 求公會收留

推到4-1 求公會收留

唔知要玩幾耐先覺到一隻

抽中2隻指定+2隻任意+800石，正常玩2/3個月掛

點捱到萬7...

加攻速會唔會影響1技cd

收到，攻擊愈高，補得愈多？

差5百幾粒升級石先覺醒到
如果課既，課幾千hkd既鑽黎抽英囉升級石？

積分有送

我諗佢應該拎左先差500幾粒lol

是的

拎左，差5百幾

開唔開得

推圖既應該用邊幾隻好

齊裝坦夠頂就過

濃湯勁
開

我想講我個分身追到同正身差一章真係笑左出聲
宜加等開埋材料副本整埋枝槍同甲應該就追到 唔知開心定唔開心好

打到3-5 再睇下

開啦

個人意見
萊茵 熱練 暗黑/筱蘿 濃湯

你開波幾多抽?
7下咁多A A+

1隻a+姐

你裝轉哂紫色?
我未打到17關既防裝

開波7下+5下普抽
1隻A+ 4隻A
有隻A9係普抽返嚟

thank you試下先

首抽得臨同暗黑
開唔開

其實都唔係差，不過想要坦/補

隻野好撚勁WO

推高暴擊，應該唔差

過5-4時未轉哂
最緊要坦齊哂裝先

依家隻雅勒梅絲差一件就全齊紫裝
不痛不癢過6-1

我決定練漫畫勁既角色！

好多出兩個畫面就死左 都係a+搞錯

6-6等你

岩岩睇到空間佬俾隻魔王秒

微課有排都未到6-6

我都微課
岩岩抽龍珠筆數已經over左依度

公會:香港人,黎明總會來
利申:唔係會長

我後你幾話

好多A+角被秒

裝真係好緊要

玩到2-4就卡關 點算好

公平咩!!!!!!!!!! 行路草巴打我仲未抽到

唔係掛 真係一日架啦wo 咁你俾個apple id 我一齊玩下首抽online啦

2－4點都會卡一排 無事既

琴晚我最後刷到4點 今朝10點起身 刷到依家
最好果一抽都係t2隻坦

我應該去刷LV? 因為我見之前關卡D裝都唔太齊

邊隻係t2隻坦

熱練一開波都比人秒左啦

求意見，轉唔轉練濃湯同羊好定係直接沖紅隊醒覺，自己用落覺得湯勁啲，但係轉升又要浪費多300粒覺石

先刷輸出同坦裝 輸出武器極限+坦最上級坦裝應該就會過到
打曬有好裝出既支線先

Doml 已申請

靈魂石用黎升技定留返黎覺醒好?

你去到6－6 是咪都係用臨

綠隊你單吊竹槍
紅隊單吊袐書

當然 暫時係輸出唔夠力先輸

你隻臨+幾？
我5－5 坦唔過

濃湯第一

冇強化過

攞隻A+同A比 公平咩

咁我可能真係要整埋個5頭
都可能係我輸出未夠高殺唔切d怪

終於中了 單抽濃湯
開唔開好

開啦唔好諗啦 除非你3－5又咁黑仔中坦啦

頭 甲 盾都係要+10

刷到輸出角先開

單濃湯唔知過唔過到3-5

刷左足足一日半
暫時只見過濃湯 海力

未整到 你用邊隻主輸出架？

唔想刷都可以照開 用綠屬A角輸出

推圖黎講就袐書

修武好用定送果隻莜蘿好用？

筱蘿都係坦?

單坦一定係送果隻

好食裝 唔高血唔勁

開頭都無得揀 照用佢同濃湯

睇你點睇

有濃湯玩綠隊有前途

臨pvp坦過海力

好想要你第一隻

雅勒梅絲？我首抽中即開
由漫畫出第一期開始追 所以特別有愛

首抽無名 係咪應該重刷

輸出如何

pvp角

輸出穩定 推圖打群怪一流
PVP唔夠力 招技要配大力打手

打中三人既話要幾多下普技先出必

免費抽到臨
依家有臨 濃湯
係咪擺晒上陣

基本上打中三人配一下普技就95%魔
然後再一下普技出大招中三人可以秒發多一下
然後loop
期間全體加攻未停過

有你啲裝打手都變坦啦

好撚勁...
打算玩佢 史補 袐書
之後等一隻有擊退/全體血量%燒傷既神坦

本身咩都抽唔到就心安理得咁用緊
送既劵又突然出得咁齊啲角
搞到1516 但資源又亂用晒
升級石好難儲
有無大佬指點迷津下
唉屌 好想可以洗角
利申：唔再課

一開始唔好亂用升等石就得
其他野隨便慢慢試
中上級附魔建議卡關／等4lv裝先用

用住先 之後睇中紅定綠打手

我得神附之前有留

SS有擊退

我好欣賞你第一排a+全部都有 好癲

指點下呀大佬

除左A+
B A 係咪都係陪襯

講都唔信 前幾日啲禮包加埋萬5鑽無中A+
所以把心一橫升晒ss用住先
升完無耐塔送既劵又狂出

a 坦有臨
a 輸出有 主任 同周倉
可以有8成5 A+

濃湯 喬 皮皮
單吊羊補
勁到仆街覺醒後

過來人，首抽完唔好亂花石抽野啦
爆石升lv做裝好過，我攞而定主力d裝比隻原生A（升左S),打出來條數差唔多

推圖我會用 濃湯 金秘 理寇斯 史補
PVP用 濃湯 金秘 理寇斯 史補

講多次

睇左三次
先發現都係一樣

濃湯表示：係

理寇斯如果有減防就神配合袐書

真係鬥唔過濃湯

算啦 唔刷雙A+開局 好攰
刷左秘書開算

已申請
ID: 一修

抽抽下普抽可能就有架啦

講左啦...

你主力全SS
我積分149應該叫無課

咁易抽到咩如果抽到海力／濃湯我諗都會轉

想知佢加攻會唔會疊加

抽到海力就棄熱練

如果疊加應該變T0神角

我先229

1000分未

262
上面有個370分既多我900升級石 好神奇

136

唔係喎 點會唔斷加攻
buff得5秒 普技兩下要6秒

佢招大會回20％ 魔嘛

係咪瘋狂刷商店買

咪又係要兩下普技

放大招唔會停普技cd嘛

點解你咁歐

壕

第3次特技就斷 但都差唔多打完

所以條數就係開loop到完場多20%攻

真係好撚勁揪

睇黎我呢到370分都幾歐

第一件紫裝

StandwithHK 多啲開營火
無體力

依度有冇人開到5級飾
好想換野

分享下奶野後既心得
打手：竹槍，金秘，金童，巧克，理寇
上面打手比較好用
坦黎講 嗰三隻用過其實差唔多 但撞返補師色最好

自己奶野既隊
光明睇落係勁 但要去到後期 強化+10時 出1技加12魔 應該算係快可以出2技 加上2技覺醒後額外加傷 但好後面 唔係唔好用 但無其他打手好用
莉拉 招招技加都係加buff減 加傷減傷 同都係範圍技 睇落好勁 但用落又好易死人 可能佔佐一個位少佐個輸出控場 易炒車

你都未開到

可以抽二十次咩都冇

日常

大家大概到幾時先開始整裝

而家打到4-1 ， 我見有得打4lv裝

咁仲洗唔洗去打料整4lv裝

我用300換就出3級 1000就4級
諗緊其實係咪未出5級飾

刷到or附屬靚d就唔合

換左7,8隻1000都係四級, 我諗唔會開到5

Cl7s

為左你咋

打多少少心得—鑽石使用篇
商店藍材料自己本身買佐幾次
但玩3-4日其實材料關都可以過晒 慢既話 一星期左右都過晒 唔洗買太多 買岩用就得
神附可以買 因為太稀有 升級石買 靈魂石有多先買
最抵都係買體力同材料次數
所以如果未齊隊 建議等機率up時抽角
另外洗佐幾千刷神的遺物 刷佐啲金幣up同材料up
材料up嗰個（建議）刷 6lv一次多6個料
可以快啲合到滿裝
角色碎片等齊晒紫裝飾再去換都得 所以鑽買碎片就唔好啦

終於刷到金秘書+暗黑起手

遺物我升到多8粒 之後一野要五千幾
我轉升緊生命

呢隻pvp好煩

唔錯 暗黑上debuff

有料 大佬
玩一世

癡線 再下一級咪萬幾 好彩得10lv姐

唔係綠屬

仲有無公會收人
香港人果個申請左無反應

諗緊滿唔滿lv先轉其他

格鬥npc 梗係pvp勁

出唔到材料up遺物 好sad

我覺得係初期最值得升既野黎

就講就中
花左100鑽洗遺物中貴族皮鞋

準備30lv 有1／6 機會中

之前見有巴打力推巧克比比，佢同暗黑/金童比有無咩分別？

巧克比比係今日先推，聽日可能又唔同

無用過其他兩隻
但光明換佐佢後推圖pvp好打佐
有控 控到時坦無咁易死 其次兩招技都係範圍

光明ss+1 比比s+0
但我都棄佐光明

加暴 減速 降回 加cd

光明 漫畫咁勁都棄

暗黑物攻隊
金童魔攻隊

等buff

又見到課長柯南

新手唔明你地講緊咩

痴線
淨係加暴減速降回加cd已經好屈喇喎

係咪都係唔開得

就係睇完漫畫 首刷專登刷佢
我屌 升晒上去用完屌晒鬼

有無人用過依隻 評價點

想問下你地整裝出最上級機率體感有幾多？

另外遺物有個雷電鞋子有乜野用

就咁睇 其實開得 有坦兩隻輸出一隻補
但如果我重黎我會刷一隻會長用既A+就開 唔洗專登刷兩A+ 日刷話出就出 反易抽隻會用既好啲

出公會boss既話光明係咪有得翻身

打單體就翻身
唔知公會戰獎勵係咪升級石 50粒都爽

仲有冇公會收人

繼續招公會收留

臨 喬 萊因 修武 pvp推圖都呢一隊
推到5－5卡緊（齊5裝應該就過到）
pvp最高23

其實我都唔知佢好唔好 無比較就無傷害 自己有愛就好

Stand with hk 滿左

個人覺得戴肯好用啲
不過唔同屬 自己諗了

金童者係指邊隻？

得羊 萊 理冦 無名 莉拉 莜
萊莜就入隊
另外兩隻用邊兩隻好？

其實D副屬加攻速加得幾%真心廢 寧願加攻好過

依家呢隊卡5-1 灰哂機

無近戰輸出係咪無得搞

申請左 id

打到3-5先決定囉,拎張A+卷
比我就唔開,就咁睇呢2隻前期冇咩太大優勢
刷隻金秘書/濃湯呢D可以用到尾好過

嗨

好好玩

雖然女神好玩過佢

喬換海力試下啦

合成個d武防副屬好似係固定？

女神大陸game + 翻新game 真心玩唔落

係固定
所以有時刷既會好啲
但刷既固定上級? 睇屬做人

同一部位有唔同裝

我都2隻玩緊
其實都好快玩曬D體

我都係啱啱抽中佢
唔緊要 反正我本身推圖都有隊

新手留名
ID:三盒THX

我女神課左25000.....

廢到屎咁

各位空中花園打到第幾層

女神反而淨係課3卡 而家5人戰力得萬7

海力得A+ 照上？

尋晚12k鑽 0 A+ 真係要抖抖

只能期望40層同14日卷中隻近戰輸出俾我

或者再出必A+ 禮包， 用鑽抽真係倒落海...

就算A+你有裝
唔會爭太遠 試下推無妨

好，搞搞佢先

無計 係一服最勁公會

但好非洲

隻GAME算易抽啦
我等暗弓嫦娥算 而家差莉莉絲
其他慢慢刷碎片升星

玩真果d女神好過啦

係咪卷果隻鞋 ?
你升左佢派既卷唔會得下級

下隻S邊隻好？

我當副坦半輸出用, 本身脆皮,要谷高閃避, 打王有奇效, 但係推材料果啲成堆怪既就仆得街

我非

抽左200件ssr裝都無想要

抽人又歪晒

12000 = 0
先苦後甜

再抽多12000 會有2

前面有另一隻坦頂住其實無乜問題 同埋佢招大都係群體 所以都還可以？

我覺得比比推圖PVP都啱用
推圖有AOE同加全隊爆擊，自己爆完加傷
大技就PVP向，不過都係AOE推圖都啱洗

你抽落覺得佢有隱藏保底？

有冇賺錢好方法

保條命

30000鑽3A+
平均10000 1A+

有B角保底

刷圖

我用佢同戴肯黎求其打空中同材料

好想覺醒隻熱練 型到仆街

轉左即刻推到5-3

不過又開始卡

搭隻群技輸出我覺得ok, 好多時去到後面隻正坦死左, 都係靠隻武修瘋狂miss 黎頂住

有

我成就800抽達成

總數中左32隻a+

5-2先有得刷近戰4階都痴鬼線

5章開始好多人一日卡一個小章啦
慢慢玩啦

我前後應該二萬幾鑽得一隻海格

平均7500一隻

計錯
招番積分3隻
金券兩隻
必中包4隻

即係24隻

岩岩10000一隻

800 次得180次

5-3試下雙奶 理寇 筱蘿
唔得就搞下坦啲裝

我142 次 應該5隻a+係抽 唔計首抽係4隻

PVP 海力 戴肯 熱練 萊補
3招暈技+熱練加乘+戴肯debuff對面坦
諗唔諗得過？

我都啱啱抽到佢
放係第二位啲輸出仲高我第三位隻A周倉
利申：新手

如果對面係萊補同喬/暴風雨 無得諗

咩名

幾時先有補

因為想留返比哩度既人，有一堆人申請左未accept

你地真係好癲

另外想問下組隊嚟計同一屬性/唔同屬性係有咩分別？

合咗差唔多10件都重未比件柺杖我

係時候課金啦

你仲有萬9石係到wo

仲要係加治療率既仲難刷

我反而冇坦

睇被動技

冇 不過A+ 坦會有同屬+8%既被動
A+回血 會有同屬%血

我冇輸出缺邊樣慘啲

另外都有既
材料關一下封哂同一屬

其實我就係想知，咩叫同屬
同顏色？

30層，我真係笑撚左

哇屌cls
第5隻？！

有冇考慮下買六合彩

巧克力比比打手

點解被人打得咁密架

我係想要加攻 D率又係加得幾%又係多餘

都無得開

勁野

咁先正wo

5隻，唔做打手都唔得啦

發覺有一萬石都無用，用完回體次數就無事可做。

朱古力打手

呢隻驚勁休閒..最忙都係1-2粒鐘既事

其實比比pvp堅勁

6-5要15體 但刷D野一鳩樣

為咗做打手，你可以去到幾盡

啲體力應該點用？
推主線先定清埋支線？
隻game啲力消耗都好快

諗緊賣人地D晶去買比比晶，+4埋佢

推主線推到盡頭 唔夠打就刷最高裝
支線純粹比你拎有用既獎勵

支持 想睇

點睇戴肯？
用落幾大力

大家會用男豬定金秘書

刷到無電都未見一個A+

金秘
被剃頭熱練太柒 覺醒變返型仔先會用

但唔計外表呢？
好似金秘2招都係範圍技

覺醒成個金閃閃咁

你個名

男主要覺醒先勁過金秘
但你都可以同時上 配一坦一補

Why not both?

坦我有臨了
佢好撚坦得

我係話金秘＋男主＋坦＋補 你會發覺好打得

光明 唔洗落了

你有光明就＋金秘書啦 好似係絕配黎
男主覺醒先用

好既！

我兩個都有

減人100％回復率不是夢
pvp神器 一定勁

唔好行咁快啦
PVP 排幾多

無一個陣容特別屈，都會有野互剋

課咗688 3A+卷 有兩張都中萊茵
3-5同30層又中萊茵
究竟咩事呀

得74 D人好勁

痴撚線...比你中哂佢啦

萊茵打手

排名20入面只有我仲用緊兩隻S

我pvp超廢
6-6我只係過到第一關

6-6等埋 我都到6-5了

要人屌先得 唔屌唔出

一出就出兩隻

即刻課多個688禮包啦

你地依家係優先刷關跌裝
定係打素材合紫裝

我知why not both
但你地覺得邊樣好d?

688 有d 乜

睇附屬做人

如果你唔使合裝就去到刷裝
咪刷裝
雖然無衝突

其實係咪應該用鑽買哂d材料次數佢

成萬鑽又唔敢抽

體加材料副 1500鑽啫 用唔哂的

好煩呀你地係咁講6章 屌唔好搞到我課埋個688啦

無體6-5等你

每日1500鑽 都好快用哂

5－5都未過到 講咩6章呀宜加

暫時得隻A+ 熱練同暗黑

係咪最好繼續用鑽抽返隻A+補/坦

用哂仲有小卡

如果冇A+ 坦 係唔係都唔好升隻臨上SS?

又魔法小卡

一陣試下先 因為同一SET 裝所以D 附魔無改 D甲同劍好難打

問大個巴
我唔用臨的

課左你就知

我2-4就開始卡關
有咩可以改善/做

去打/整把藍色武器 升完應該過到

推圖用邊4隻？

Dllm笑到我
第5隻？

卡住5-5 未郁過

Btw 想問下巴打 圖鑒㩒入去有提取

係有咩用

巴打 換泰坦 第二行第三隻 再加 你隊隻黑色 加史來母 應該好揪得

呢4隻，定用埋佢送個隻坦

thanks
鑽石用嚟換體力刷好
定留返嚟抽角？

係
利申：A+圖鑑得4隻著左燈

咁試下做巧克力比比代言人

無課就換體力 當然你有角好想要既咪抽下

提取完果D可以俾你去商店買返其他角既靈魂石

呢隻game其實打輸就唔俾exp真係好on9

暫時冇新角既話我都用死臨

一日推爆一個post,加油

一個臨代言
一個朱古力獎門人

加入

原來已經3隻紅色角 坦換埋海克就齊

你好勁

其實咁樣真係幾癲 應該一隻勁高攻既dps 咁樣重複其實好似幾好

重複先好呀 ！ 等你冇得揀

我差隻金色近戰

好撚勁

係，唔洗諗留野覺醒住，因為都抽唔到要覺醒既角

不過一BAM左嗰隻就含得撚

提取完隻英係咪會仲係度

佢係天選之人

會 因為佢係要中多左先會有得提取

飾品暫時開到係咪IV級？

真呀....ban 左你就灰到仆街

塔第廿一關唔比用坦 屌
過唔到

遠攻練左隻光明上Ss好後悔想練其他 有邊隻好用？見人推巧克同和雅勒

係 未打到咁高章去開

仆街 兩隻我都有sell人用

雅勒好勁

睇陣容發唔發揮到佢

光明覺醒之後搭金秘書應該幾勁

隻海力好好坦
覺醒覺熱練定海力好？

整左咁多把都冇一把補師可以用...

有排先覺醒倒 依家卡緊5-4 好頭痛

熱練啦 金閃閃咁

我仲卡緊5-3
諗住無補 all in裝備打落去

冇咁多升級石 好驚練錯

你咩坦

補

原來我不是孤單的

5-5卡關揮手區

香港人，黎明會來的

我用吸血鬼過左

直情想pin左呢張圖等後人摸拜下

諗諗下 都係練番光明算

萊茵

洗幾次就中嫁啦
利申：已中

點解？

老闆 請唔請人 細佬想轉工

咁一定要回血量

今日明明係暴風雨。。。

因為熱練條廢物成日引走招補血技
而且光明有疊傷

卡5~1正常嫁，半日左右就過到
我都卡左半日 1ss 3s，你4ss應該係裝唔合格

嘩 隻無名閃避率高到...
打5-1第一wave 前面兩隻莜同莉拉死左
第二三波得返補同無名都過左關
瘋miss

又係你

巧克力比比

巧克比比+5，暴雨雨行埋一邊先

如果佢出還原卡就考慮下課埋個638 睇下中到咩英

好容易中重覆

不如一齊去信比意見 叫佢出還原卡

求懶人包

Exactly same 巴打

坦可以用住送既先 補如果會課少少既唔洗特登抽
儲下石卷慢慢玩

11點後做光明打手先

睇唔明喎~
估唔到你個名係咩, 定就係字頭字尾? 唔見有

唔好~ 真係唔好咁害人
我真心後悔

卡4-4

練緊

卡緊4-3

卡左兩日5-4
裝可以打到草17但其他都過唔到15
倉到仲有隻羊佗 可以點

Pvp同塔嘅 Top10有9成都係用緊莜蘿，到底咩原因呢

因為勁

咁有無得睇佢地啲裝架？下下鳩刷無乜目標咁

現家係咪無左熱練UP?

估係因為可以食到自補治療量？鳩估

刷晒全套5級紫裝+5件減傷附魔先講啦

起碼一至兩個禮拜

乜有UP過咩?

(完左啦)

30lv有咩玩

三隻風向角，風向聯盟

好型。。。

好好奇課左幾多

吹風了

咁光明>呢3隻

未開放

你乘返8蚊咪知

大笑左

咪寫咗囉1287美金

Btw套漫畫真係幾好睇玩咗隻game先知有 依家瘋狂追緊 又彩色

咁唔洗爆體上去啦

係 睇漫畫了解完隻角色 再玩隻GAME特別有感覺

有咁勁咩無名

睇完放棄唔到莜蘿

咁升高LV一定有著數既

做乜system食鬼晒D營火

求你比兩隻巧克力皮皮風

屌兩隻a 垃圾驚

無心最緊要

未出

哇40層有兩張

打到38又禁哂角
慢慢磨上去

果2張必定A+?

會中A或A+

新手上路 仲有冇公會有位

都幾多人玩 推咁快

我都想問有冇公會有位？

抽完啦 全A

手痕

中埋無名

仲未有濃湯 同 秀智

好嬲
唔刷到理想既2a+唔開局

公會HKers 開左一個位
誠邀勤上級開火巴打

抽咗幾多石出無名?

打唔同關
d裝要轉黎轉去都幾煩下

6-6都幾煩 比d怪推到我落最左

隻金秘書死咗 2補1坦慢慢磨

仲未開波...傻的嗎

呢樣真係幾煩，由其係佢會限角冇得唔換
唔同關有得分開set就好

再難既關 可能3補1坦就過倒

佢理想嘅唔通係指定2A+，一日刷到幾多次

刷完影張相就可以DEL得 下一隻

想問打到6章巴打
競技買紫飾品 開到5lv未

no

都係4 重要買極都係中下級

咁等我做出黎

等我又吹奏下暴風雨

係咪裝廢....卡3-2...
定有更好擺法

..............................................................................

唔係曬，真心唔明，好撚痛

有咩可能卡3-2 ...

真係卡 唔係呃你

裝同lv囉
角無問題

裝問題 用3lv裝全+6

升下d裝+6

點會卡到3-2................

e個陣都過唔到
無乜連登仔會過到

我諗我要隻唔同屬既a+補先過到水副15 回唔切血

我申請左“香港人，黎明總會來”公會, id：Sim
可以批我入嗎

韓服前一至四都係呢個陣

Thanks 巴打 冇升過裝 過到了

聽聞因為會增加對家技cd，所以pvp落佢

600...

韓服出左好耐？

比比或成最大贏家

有巴打發圍了...中5隻果位

19年7月

比比打手

屌，抽極都係比比點撚覺呀

比比真係好勁
一開頭抽到 局住用
用落先知好高傷

覺醒根本係第2個世界
無課有排

出左半年先57..級

後面咪成10日先1級

其實應該出覺醒多幾層
唔好個分別大到癡左線 個門檻太高

好似12月先開服

佢多一招被動咋喎

我係qoo見到堆留言係7月，我都係估大概

仲有冇公會有位~ 進度過完第5章,想趕聽日

光明連影都無呀

大佬 幫手睇下韓服有無得重置啲角色 窮人恩物

Let’s 巧克力比比

濃湯 巧克力比比
力推

見到由地底泥一下就上左神台

下一隻推莉莉💪

終於合倒件 雖然下級 但附屬加攻真心屈

push

無..

我足足合左13把先出到一把杖係補師用到...

得1／6 我廢事曬料合了都唔知要合幾多把

之後每一隻都抽到巧克力比比

我唔合又推唔過主線麻

6-7會送A+卷 大家加油

宜家你地補幾多？

應該真係唔會有得還原角色 唔好FF咁多
唯有等多D活動拎升級石

升錯仆街了

我而家咪仆咗街 如果SS少3隻 差唔多可以覺一隻

點解咁快覺到

我快多幾倍都唔夠石覺

我正式宣布光明正一仆街仔

課金抽人

成副身家六千鑽 抽廿次都係得60粒

有咩A角勁?

刷到今日都未有雙A+，黑到痴線

仲刷緊...

可能有其他用處呢

合到，不過無角色用杖

你係最後一個了

車~ 我一直都叫人唔好升光明, 我升佢做S
都覺得浪費左我60石

今日免抽中光明...

6-6可以刷上級卷

本身無角用 但非洲到極點先升佢 升60都無咁心痛

整三件都係甲 我要頭呀

啱啱11點送果一抽中左金秘書 想請教下係咪換熱練好？

用邊個好

其實邊隻係臨？

個角色真係得一個字 叫 臨

A+定A?

咪就係臨...

屌 做咩D補突然間唔識補血

A

無野了 自膠

我有7抽 大家要唔要估下我有幾歐
利申未抽

拆左裝未上返

有A+卷 好緊張

開黎見我

我熄咗個AUTO

巴打快啲走，我頂住

真心問🤦🏻‍♂️

全垃圾 屌

正常發揮

又就黎推爆

唉 小雅真係好撚慘
光明班人正仆街

唔係最勁都升爆佢
成套野最鐘意佢同熱練

無名係小雅邊個
好sad

第二季都仲未講到

咁好咁多金
我揀左

睇咩角

第六關易過第五關咁多既

無知一問 點解無課唔好用喬?

用緊送果隻坦同海力

主要用黎打PVP

因為偏pvp向
覺醒左會勁但耐之後既事
一技單體
被動要推攻速爆擊好食附魔
其他槍手相對上buff全隊會多d／全面d

是但啦
用左2日抽到喬同秘書 就咁開局啦 唔哂時間再刷了

動力
缺坦缺補咪再比打手

可以呀 有秘書就ok啦～

有秘書就開啦，仲講乜

A+ a一隻都無短劍 玩尻我？

ching課左幾多分

270

聽日12點就結算30lv個獎勵
早玩都有早玩好處

有咩獎？

318 WOR

姐係人物升到30lv?

3月16喎

1000